習大大，快啲救救香港出解放軍！香港人頂唔順啦！

我地香港老百姓等解放軍等得好苦呀！！！

9月8！到時見！

我要解放軍

搞咁耐你同我講唔出兵，屌你老母

唔會出，黑警繼續打到你地唔敢反抗

台灣人想要國際金融中心嗎? 這就是機會 快快爭一下香港

台灣人想要國際金融中心嗎? 這就是機會 快快爭一下香港

我們之後會給你大量金錢 反攻大陸

出糧換美金 全民提款日

9.07 機場交通測試 13:00

9.08 美國人權及民主法案大遊行 14:00

9.13 各區同慶賀中秋 人鏈 19:00 - 22:00

9.14 機場交通測試 13:00

轉頭見

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可